胡錫進「拜登失去親人嘅悲劇引起中國人民嘅同情。 過去佢競選總統嘅失敗都有助於塑造一個頑強嘅人嘅形象」

「各種介紹拜登生活嘅文章已喺中國互聯網上流行。 佢失去親人嘅悲劇引起中國人民嘅同情。 過去佢競選總統嘅失敗都有助於塑造一個頑強嘅人嘅形象。」
Various articles introducing Biden’s life have become popular on the internet in China. The tragedy of him losing close family members has aroused sympathy among Chinese people. His failed bids for presidency in the past have also helped create an image of a tenacious man.

拜登是中國人民的好朋友

拜登贏支那就可得天下

失去左個仔，但另一個仔搞埋死左個仔個老婆，我相信中國好多人真係會身同感受

佢呢句野充分表現出中國人既思想真係好膚淺

宜家選總統呀屌你個閪

等維尼撚死個老人癡呆總統

官方認證

中國人民係咪見維尼比人下放梁家河先選佢呀又

唔講以為美國總統大選=唐伯虎點秋香 鬥慘入華府

官方認證 一定會令到拜登當選

老共全力支持拜登
拜登好野

絕對係

#2
lover
• 35m
Breitbart 可信度最低嘅媒體之一
前運營者就係班農，同郭文貴搞喺一起，目前被抓進去嘅果個

收皮啦支那狗

費事cd rom冇留意

樓主lover係5毛

小強

未亡人

雜種都差唔多啦個樣人形豬老人癡呆咁
永遠都係讀稿